卓普莫亭琴日阻住隊友入波冇人講？

M巴Be 個樣

法甲冇人理

豬波莫停

World best block

睇過神賓果球就對呢啲冇哂感覺

呢球仲癲過中堅賓

Who？

唔明點解可以踢巴黎

都唔知佢想點
見住個波入仲有意識伸腳控
除左假波都唔知係乜

依條友 睇過少少巴黎 已經完全無好感
又廢又要cosplay尼馬

仲要整球咁嘅世界波

佢想入自己數
又唔好意思出腳 跟住個腦就臣左
開始手腳唔協調

幫佢兜到盡啦

呢球好笑好多喎
包皮個表情真係畫龍點睛

除左假唔知可以講咩

我唔信佢可以咁好技師係果下剎那痴停粒波

但第一球係佢入

終於有人接到n賓班

呢球入左會係3:2定點
冇睇場波

好撚on9
完美護撚左空門

包皮：

係咁

演技太差

佢唔係痴停粒波，佢係改變左個波方向，兜返出龍門口

呢條廢人不斷呃到球會要